深入分析cctai對抗爭之貢獻

待打

有見地

thx

總結： 幾乎可以忽略

搞到人地要去街頭提醒時事台班低能
[突發] 有手足企響鬧市提醒大家呀

企喺街會唔會吹親

建議： 可以休矣

咁你又對抗爭有咩貢獻

無 一個人的力量很細

紅字為貢獻

同意

Show Blocked User - 周月心

何必呢

大家咁上下
都係有出力開post

d分化撚屌完唔聽咪唔撚理佢囉
成個時事台咁撚多人做野